有冇人返親工都會發惡夢

平時番工冇咩特別 但係總會發夢見到d恐怖畫面

你份咩工??
多報告做戈排, 我最多發夢見到自己番工打報告

做pt sales 就夢見間鋪有海量蝗
做保安就夢見有人偷野
做補習又夢見唔小心整爛學生屋企d野
做account又夢見計錯數

係咪你太緊張
我以前做SALES淨係驚追唔到數咋

Me too
做acct 成日咁諗

試過返工訓晏覺發夢番工

以前做都唔洗跑數 不過好多雜務 成日驚番工做錯野計錯數